有個大陸妹成日性暗示點搞?

番工有個大陸女同事, 大我1-2歲左右, 成日同我講話香港好男仔都有女朋友
成日借D E約我落公司樓下買咖啡/1對1食飯, 又成日講話想搵個好似我咁英文講得好好既男仔
FEEL到有D唔對路, 識佢無耐已經成日傾計時都會提到我有女朋友, 各位大師點解決

最新PR手法， spin 左去支那女仔話題

真係性暗示咩

佢都唔介意做2奶你提黎做咩

佢想同你生bb

自己諗

唔使走來開埋啲gossip post

支那婆只可以當雞黎屌 period

俾啲flirt圖嚟睇吓先

邊撚度有暗示？

如果你女友係港女既話，反正都會比洋腸溝走
你都對自己好D換個好女人吧啦，至少呢條女真係識欣賞你

試下直接約炮

同佢講黃絲野，佢會走

支那雞到最尾都係睇錢睇利益，巴打小心啦

差唔多時候了

抹黑左港女咁耐
係時候 sell 蝗女

琴日嗰個廣西新移民「靚」女教師 就係其中之一

平反64

死屌 懲罰啲支那豬

中出即飛

中

之前我都試過，同一team做野，成9日打電話黎。
其他同事都感覺到....

不過個女仔好叻，之後轉左去阿里巴巴做野，自己高攀唔起

一對一個時會肩撞肩, 請食波餅咁
女朋友好好, 一直都有盡量避, 但始終同事拒絕唔到幾多次

扑個野都要高攀唔起？港男廢到咁？

去馬

大波？

留精不留情

好撚主動, 真係驚咁搞法比人誤會,無食到都比人唱

屌咁未keep住咁囉 會有咩問題
定你想有更多野發生

無圖點討論?

最新pr手法，乜都屈pr， 意圖分化

樓主祝你好運

發揮欺騙精神

鬧佢支那妹

又唔係大囉, 又係個D白白滑滑對腳幾正, 波都有B-C既, 睇著咩衫, 成撚日著個D緊身冷衫/SILKY OL LOOK

你問佢收人仔定港紙 ？支付寶定八達通

定小心佢本身有個仔係鄉下

你有無BNO?

你人工多少

佢應該有暗病 師兄睇路

轉工前屌一轉當無數

咁屌左先算

女朋友好好同要拒絕女同事有咩關係, 食左先講啦
就係你呢啲廢港男有女送上門都自閹, 先寵到班港女咁大支野

有支那病毒架

一路插一路叫光復香港

中出即飛
支那女人只係肉便器
出完火唔好留手尾
最多有咗比幾千蚊佢返支那落

咁耐都仲係純文字討論？

你出得post都係想我哋撐你食支那雞
要埋單過深圳澳門thx

可能唔止一個仔

人一世物一世 大陸妹一定要屌 可能佢都係想同你做炮友only , why not?

出

有得諗

喺公司搞呢啲野，結局通常仆街多

個女仔咁主動，之後喺公司唱你，話你呃蝦條就PK 啦，小心d 好d

另一個po，仲要開響時事台，慌死冇人知係pr

叫雞叫中自己條女。。。。

同佢講躝啦我唔屌蝗蟲架

如果樓主屌左我真係報驚
連蟲都屌
真係好撚噁心
一定有更多變態野

好快各大報紙A1標頭
辦公室職員慘遭仙人跳 相片大量流出

中國式陰道

屌下冇壞

香港警務處近日招聘網上媒體撰稿員

9up吼飯食

pull

關性咩事?..可能佢只係想搵補習呢

扑完佢，食住事後煙教佢一樣香港最地道男女關係-中出即飛。然後再同佢講你其實係一個仆街仔嚟，冇乜野唔好再搵你!

勸樓主醒一醒，呢啲同事關係，你有幾肯定佢會比free lunch你食？你食完一個反手係公司講你，同你呀頭講，甚至乎話你非禮性騷擾可大可小。有fd試過類似，仲要係銀行，搞到被人炒左，以為冇得做返銀行。

老老實實，有冇硬先

記住戴套

問得即係想扑鳩人地啦
咁咪直接上囉屌你老母
開post托柒咩？
第日生性病傳染埋比宜家條女再比個大陸妹呃鳩哂D錢先再上黎出搏屌post啦廢柴

一定係你女朋友正過佢，唔係你一定唔會開呢個post

同佢講多啲64，反送中，等佢知難而退

同佢講政治

全城中伏!!!

我第一時間都係諗到bno外國護照之類

叫你落街買啡食飯你就落

食咗好大鑊...第一樣就打俾你女朋友爆大鑊;影你床照威脅你又得

屌左先算啦

明示問佢係咪想扑嘢 唔係咪好 係嘅話即刻做sp開房啦仲等

好多手尾跟
記住屌免費大陸閪最貴

蝗女還蝗女
但港女閪係人所共知😅

小心佢吉穿個袋，之後你就做便宜老豆

唔好再嘈！屌佢！屌埋佢老母。母女丼

講緊某男明星個支那婆比洋腸溝走搞到咩都冇晒？

真係 條友扮撚曬多煩惱好撚嘔心

呢啲口吻通常最後都出事

咁大個人拒絕都唔識
樓主分明想食免費餐
世上最貴ge就係免費
唔好係到食係到屙la

Ok is pr
Blocked

屙完尿舒服完好走人 冇人會對公廁有感情

大

記得帶袋

益其他男同事啦

咁勁。。

圖呢冚家剷

支........

中國人即係敵人啦
呃完蝦條再呃錢咪得

核彈推!!

陰謀d諗一直嗰d話人5毛 pr 分化先係pr

講左咁耐都冇圖屌你老母

同佢一齊死番支那，唔好再落番嚟就得。

叫佢驗身睇有冇咩傳染病
樣ok嘅中出即飛

BC

基本都不理架啦, 依家好多痴線佬

欣賞你身份證？

支那陰道 屌唔緊要記得帶套

謎底已經解開

交比我

都唔係依加既事

帶套扑佢

本身條女都係英國讀書, 應該唔關事下化

Peace

同佢講支那妹俾狗屌

精神有問題

英國讀書唔代表係英國人。
支那人想要外國戶籍是常識吧。

有無撩你扑野？

講下平時去開鬼國邊到叫雞

同佢講你有男朋友

表情撚blocked

(完全封鎖-三隻白白鳩)

好快就會話有左要結婚，因住

中出即

紅過佢

食飯前背毛語錄

呢D知人地有女朋友, 又唔介意姊弟戀既都痴埋黎既機心支那婆好恐怖架, 好多新聞都係呢D勞資糾紛, 樓主小心D唔好用細佬思考

睇黎係要等佢換左目標先得

會唔會係你撚多左

拉啦 大陸閪

同dep另一個女仔都覺得佢係想溝我

問佢64當年有無死人

告佢性騷擾

呢期做乜咁多post講中国狗乸？

連登標準答案: 對支那雞一律中出即飛

幾多人工想申請

屌你老味有次食飯係咁用 高踭鞋撩我
搞到我爭啲跌入温柔鄉

直頭轉工換電話啦, 佢地受玉石俱焚教育大, 自己得唔到人地都唔可以得到, 樓主RAP

唔食都比人唱好唔抵，食左先

食左先講
請問你可以有咩損失

港女係臭雞

唔代表支那女唔係臭雞

人地有病

小心中愛滋

呃張身分證咋

暗示想呃鳩你啲資產

樣子如何

唔使講中出即飛

中計就會一身蟻

娶一個支那女人, 等於養佢三代人
幸福賓周換來慘痛人生, 你諗你

係度食係度屙通常都無好結果
仲要係大陸女人
樓主睇路啦

大陸妹只可食 記得戴袋

remember no chinese

係 仲有呢個po 又係p牌仔

啲支那妹可唔可以唔好同我地爭仔

呢個答案好

無人話唔係

男人點會話唔想架，如果無手尾，多多都食。

大家都係中国人, 仲也要分得咁清楚

咁講女人都係既姐

係

問佢有冇外國護照

食佐先講

插爆佢個閪，用一拃筷子

圖?

重點係港女都係臭雞

呢個sure la

閪港女不願面對😅

大陸哩真係仲要諗咩

過多幾個月就會見到樓主開post 問
上左大陸妹想甩身點算好

agger

sd d 8964當晚解放軍殘殺學生嘅片佢睇
佢即刻唔敢再搞你

唔撚想知

佢生未又係香生

你唔好理，總之就中出即飛！
話之佢係香港生完要拎綜援要做雞養仔！
中出即飛

有得食你咪食囉 講咁多野
唔想食咪兜口兜面屌柒佢囉

中出即飛DLLM

咪就係
講咁撚多廢話唔知為乜
撚有人想care你同你同事啲嘢咩
咁都要上嚟問onL9

負皮鳥

拉

拎完香港身分證 搶你公屋 再比綠帽你戴
完

可能呢個女仔先想溝你呢

支那妹

漏奶 乜諗關係

鍾培生：屌你都無圖 完全無討論價值

你同佢講香港係好興扑野當做節
你問下佢聖誕節無男朋友咁你約佢做節

人獸交

樓主老母

俾相再決定

有食唔食罪大惡極

中出即飛 支那種

屌 有心拒絕點會拒絕唔到啊
擺明你自己都想啦
咪比咁多籍口比自己
扮到懶係盡晒力咁

介紹佢比朋友咪得lor